有邊張信用卡自動增值係抵玩？

話說一直用開scb Asia miles card做自動增值同儲miles ，因佢吾肯轄免年費岩岩cut左卡，大家有用開邊張卡抵玩？

Citi octopus credit card 好似吾錯咁，有無咩好提議？

吾 你 老 母

Earnmore 銀聯
本身已經100蚊回2蚊

一齊推初選link:

支那卡

佢咁問咪答左先

巴打知唔知呢張apple pay增值八達通係咪都計2%？

計呀
好撚抵

都係2%

SCSC 收年費即cut

其實點知張信用卡今年會唔會收/豁免年費？
試過一次月結單多左幾千先知原來要收
好彩cs肯幫我減返，好驚第二年無得減
btw dbs blackworld mastercard

我都想知，明明前幾年都係咁打上去豁免，今年吾俾我豁免。如要轄免，就要開佢户口入錢落去，蹭嘈左4、5次我無心機嘈，即cut

Customer experience 真心差

吾你老母
岩你老豆

30/9 前用earnmore 係apple pay 增值, 有5%回贈

如果不用earnmore,仲有咩選擇

用APPLE PAY 增值
earnmore 5% - 30/9/2020前
銀聯提款卡 增值 , 用$335 增值$350
HSBC RED 0.4%
其他卡用APPLE PAY 應該都係 0.4% 或 無回贈

自動增值AAVS
earnmore 2%
SCSC 1.5%
星座 1.5%
DBS eniment / Citi 1%
大新one + 1% - 19/7/2020前
其他卡 0.4%
DBS 31/12/2020 前 新客 增值$500 回$30 , 得1次
應該就得咁多, 無乜選擇

星座即係邊間？

ICBC

我覺得係scb個張最好用呀, 最近有朋友打去都可以waive 到, 你都可以試下啦

打左去兩次，佢吾waive 我，要我開户口

銀行戶口?

Yes, 仲要存錢